連登垢病 嚴重影響戰情 ! !

連登仔有個垢病就係
不 斷 樹 敵
就連啲藍轉黃 無知淺黃 中立 既都要一一屌柒
最後搞到無任何人願意轉軚加入自己陣型。

=黃 (和勇)
e.g. 正常連登仔
=淺黃 (無知淺黃)
e.g. 民建聯係咪黃絲我係咪要投佢
=中立 (2邊屌)
e.g. 警暴要拉，示威者破壞都要拉
=藍轉黃 (覺醒撚，人血饅頭撚)
=藍 (狗)

革命初期:

革命中期: (黃色經濟圈，民意支持)

革命中後期:(連登仔力屌非黃同無知黃既人)

e.g. 柒頭ming
革命後期: (人權法通過，區選大勝)

總結: 總之佢撐我地，唔理佢想點我地都當佢地係黃。最多比個稱呼佢地，叫佢地「新黃絲」。

切勿樹敵
比班政府狗
拉一派，打一派

128 維園見

其實呢樣影響唔大
不過改善咗好過冇

甴近平

影響好大喎，真係要改
到時冇人敢轉黃
中晒政府啲分化技倆
當初和勇都係咁比人分化

甴近平再唔推 香港就玩撚完

要人支持你，首先要自己唔好戇鳩。請問你一日通常柒幾多次？

唔明你講咩

Push

甴遠凸

第一個負皮出現，
唔該負皮講下點解負皮

連登仔垢病2: 負評 for no reason

又要負皮又唔出黎發表意見
香港就死撚得啦

支持拉一派打一派
應以中共為最大敵人

柒人必敗

共狗就係用緊呢招
我地要以其狗之道，還治其狗之身

共狗柒啲定中立撚柒啲

平近甴

宅近平

其實有少少無得搞
用番呢招對付對家更好

鍾意網上幫人亂標籤既就由撚得佢
前線見到就屌柒佢

冇錯 柒頭政府咪想分化我地
分化返你轉頭呀

同意 我哋而家要做嘅就係做大個餅，無論佢咩原因都好只要轉黃一律接受，我哋要搞到香港全部都係清一色黃。唔好再屌柒加入黃色嘅所有人同商店喇

啲標籤唔係我整出黎
係你地整出黎

何君堯
其實可以搞個極左page

其實我唔覺得有人唔比人轉黃

藍轉黃 應該大部份人都好開心好歡迎

而ming仔果D行為簡直係挑釁緊

eg
話星火offensive

$100001 捐星火 (火上加油)

我會歸佢做無知黃
佢事後都知自己柒撚左

freerider其實撐唔撐分別唔大

D 公仔幾得意藍變黃

$100001擺明唔小心la ....
on9姐

但無可否認係

A 覺得佢係藍扮黃

B 覺得佢係無知黃

佢到底實際點諗無人知

咁予其攬佢 而冒住搞到 A 同 B 分裂分化 既風險

不如割佢 而令 A同B 和和氣氣 好過

正正常常既藍變黃 A同B都一定無任歡迎 一定攬

而搞D 懷疑係因唔順氣而做既小動作 既人 割蓆保軍心可能係較明智做法

港豬呢啲先係 freerider
同埋freerider 伏啲定搗亂檔既伏啲
依家講緊freerider會轉軚太柒我地

be bubble

兩邊都有叻人，牌面上中共叻人較多

咁同割和勇 割鍵戰 割無知黃有咩分別
我建議係睇做事同結果分藍黃，唔理佢咩動機，否則同前線捉鬼一樣，打錯人。

屌！
邊撚個先遼者賤先
一開波mark白兵，說仔先
話自己del媽cracy但唔撚識求同存異

push

大佬我成個post咪講緊求同存異

推

連登仔力屌非黃同無知黃既人，有咩問題？
非黃又唔屌得，無知又唔屌得，又係愛與和平感化全人類？用柒頭ming做例子非常到位，垃圾到咁都唔俾屌
藍轉黃可以放過，非黃同無知一定要屌，你唔話俾人知佢錯，佢點會改？藍轉黃就係知錯能改

100001我覺得佢真係唔知
因為我都唔知

岩岩先聽到有個嬸嬸話自己支持民主唔贊成暴力
第兩句即刻話自己咁講會比人屌係藍

呢個就係我地要面對嘅情況
黃嘅光譜好大，唔好對自己人咁嚴格，事事都最好咁
唔好搞到人驚變黃啦

咁快就忘記不割既精神

其實你講緊咩

連登仔政治潔癖太強

唔夠人奸

不完美可改善

佢真係唔小心柒咗 捐錢就唔會諷刺啦 有陣時我哋放得太大

篇文就係話A,B都唔應該抱有呢種諗法

好多人都有個習慣 點證明到佢係唔信氣而做嘅小動作

Pushh

問清楚再吊啦 一開始就屌 好容易畀人覺得過度偏激

啱，應用做大個餅嘅心態

我有個親戚 口講支持示威者，行動票投黃色(佢地唔識分)，繼續食中資(唔知有黃色經濟圈)，繼續用we柒，繼續慶國慶。

你選擇屌柒佢，佢就會變藍
你選擇教育佢，佢就會變真黃

係咪想自己人變少再打多個，簡單問題答案，自己諗。

我哋尖面就得唔夠多

究竟咩叫無知黃

好同意 慢慢教化好過

連登大量樹敵分化撚帶風向
但又好多人和應

藍變黃應該要支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

簡單講，唔好gatekeep the path to yellow

根本係劣根性

屌唔會令人改

姐係撐示威者，再同示威者講我投左黃絲何君妖 然後話m記唔係美資咩？ 果堆

堆唔郁 有冇人幫下手，開多啲post share

你成篇文都好有問題，
=淺黃 (無知淺黃)
e.g. 民建聯係咪黃絲我係咪要投佢
深黃，淺黃同藍都有d人係無知，而你篇文將無知同淺黃捆綁左一齊，你依家舉個例子，唔了解黃色經濟圈就叫無知？大家可能理解無知有d差異，一個阿伯唔知咩五大訴求ge英文，難道我又話佢無知

捐錢就捐錢
你捐俾立場 星火 會唔會特登多幾蚊咁趣緻啊
呢啲人明顯挑釁

大丈夫能屈能伸
唔介意佢捐多幾次100001

連衛兵不嬲最叻屌自己人
對藍轉黃:前幾個月訓撚咗?
對淺黃:港豬唔係自己人
對深黃和理非:返屋但唱歌念力抗共啦
對泛民:要投白票懲罰
對黃店:人血饅頭

你知唔知我講乜架 唔好偷換概念喎

我講緊ming係 唔知藍定黃 屬於未知

而 你句句都已經暗示ming仔 係無知黃

>割無知黃 係唔啱
>而ming仔係無知黃
>所以割ming仔係唔啱

第一句我認同
第二句我唔知
所以出唔到第三句

黃唔黃有時唔係得個講 係根據你行為

本身你話自己"極淺黃" 我覺得ok 起碼有拍片講示威者被捕被告 而警察一直咩事都冇 太唔公平

偏偏又要講示威者同警察武力開始對等/星火太offensive/$100001 呢D令人懷疑係藍絲想分化既野

宜家情況就係 有一部份黃絲認為你係暗藍想玩分化
有一部份黃絲認為你只係太on9 無心 可攬

所以綜合黎講 ming仔就係佢所講既 "極淺藍"

咁你想證明自己其實真係企我地果邊 就麻煩自己醒水 做番D實際野黎證明 挽回信心 而唔係要我地主動讓步

btw 我講再多都冇用, like/subscribe數 係會反映民情的

你做第一件事補救 大家會覺得你扮野
第二件開始 like數一定會回升
第三件開始大家咪信你當日只係太on9囉

咁淺黃有好多種，我都係舉出大家最唔接受果類，而我又唔覺我所講既「無知」會令人誤解。無知係講緊對政治既無治，當然唔係你個例子係知識層面上既無知。

所以我咪講用結果論，
你就算係深藍，你捐成十皮野又say晒sorry，我都會收貨。
而唔係應該有機會係藍而拒絕一切，否則可以捉鬼捉到天光

推左先

講得好 G持

我反而即使佢扮黃，佢都係次要敵人，比起追擊佢，更應該聯合次要敵人打擊主要敵人

其實佢肯做咪得 唔好咁潔癖

頭幾句唔係好明你講咩

認同 不要潔癖

黄金經濟圈要 多元 開放 包容
圍爐會玩死自己

支持，講真見到自己人屌自己人真係會覺得係分化撚嚟

頭兩句咪就係樓主個post copy出黎
形容其他時都中立陳述，唯獨將淺黃形容為無知，而且我唔覺得唔知黃色經濟圈就叫無知，我會覺得係宣傳不足，而樓主認為唔知黃色經濟圈就叫無知

不分化...

冇錯

其實警暴文宣可以逐少減少
比返D版面比教育性文宣

可以大家係屋企或者親戚群做多少少野

有二百萬去到三十八萬終於俾你講出個事實，唔似連登仔話人哋懶唔出嚟同自己人唔落街宣傳。其實最致命出嚟一定要撐全部野，無知街坊影相比人屌到喊都唔可以幫，聽日有五十萬都偷笑。

如果真係唔想樹敵 叫返黃咪得 駛鬼要多個標籤新黃絲

無錯，不過我覺得懶都係原因，個火細左動力細左就唔出。就好似溝完女就變頹撚，考完試就放飛自己一樣。

真，香港人太中意內斗

你唔係栢原芳惠既話
就咁算

各有各岡位同原則，互相尊重就夠，求同存異就要分類。
唔係就到時變返和勇之爭，又係咁嘈原則問題

係，但係都要屌你老斗左先
少啲分化，力量就會變大

咁依樓主睇法

可以試下再開post用下誠哥比較

其實誠哥都冇做到D 係百份百肯定支持示威者既事

btw對ming仔唔反感

抱住don't make stupid people famous心態算

但支持兩邊各釋出善意修補關係

樓主有心既話可以試下開post做兩邊橋樑

辦法就唔知了

推 班撚樣成日乜鳩都割
左膠又割
和理非又割

乜柒都割晒自己係到打飛機

誠哥我覺得似和理非
柒頭ming真心係柒，但未致於過。
點做橋樑?

究竟藍既思想係點

I mean 做 黃絲同ming仔和好既橋樑

方法我唔知

條友係出名白卡佬嚟
唔洗理佢

不過優先爆買深黃

其實而家已經好多分類
覺得新黃呢個標籤有啲無謂

同熱狗一樣

支持

真係無計，早醒覺嘅人經歷得太多，表達嘅訊息skip咗好多部分

就好似發夢經驗多嘅人會屌人，係expect對方係理解到衰咩，但新手無經驗好多野都唔識，有時真係諗唔明點解

所以連登仔要就番對方lv，以鼓勵方式去表達

pish

兩邊屌唔係中立，只係偽中立，真中立係兩邊都唔屌

你有無見過瑞士係二戰屌過盟軍同軸心國暴力